★bin c】【父親節】酒樓座無虛席 廢老：香港福地來的！

上午10時，旺角的倫敦大酒樓已經人聲鼎沸，座無虛席。限聚令放寬後，酒樓已將12人的大枱搬出，不少大家庭亦前來光顧。黃先生一家十二人前來用餐，他說限聚令未放寬時，已經打提早預定座位「book咗先」。疫情以來，一家人已經數月未能一起出來聚餐，在父親節可以用餐，都覺得開心。此行家中不少親朋都來到，包括爺爺嫲嫲，黃爺爺就表示過往一家人在節日都會出來聚餐，「母親節未能出來，所以父親節出來。不過都會戴口罩，洗手，香港福地來的！」

可以做電影題材
第一幕：影住電視講放寬防疫限制，主角WhatsApp 家庭group 約食父親節飯
第二幕：主角搭地鐵時，見到幾個支那人嘈喧巴閉，上前勸喻引發衝突，原來支那人有豁免檢疫證書，主角感染支那病毒
第三幕：去酒樓食飯，病毒周圍飛，爸爸說香港是福地，不要搞事
第四幕：社會大爆發，貧者一萬留一千，富者一萬留二三。

完

lm

衞生防護中心更新確診患者行蹤，新增19間食肆曾有確診者到訪。油尖旺區有數間餐廳上榜，包括尖沙咀中心Outback Steakhouse、南洋中心百樂門宴會廳、南洋中心富士山55 (拉麵沾麵專門店) 、旺角倫敦大酒樓及旺角88。